一人幾個同異性朋友出街嘅必要條件

如題
例如樣正常、份人搞笑等等

*單獨出街

做朋友姐 洗鬼要求

有腳識行

ok

要有異性朋友先

駁唔倒

有戴套

雪人興呢味嘢

邊個唔興

熟 或者靚仔